我想問，如果有五個冇證冇著制服嘅人衝過嚟郁你，你走唔走？

根據返犬隻記者會，嗰五個係休班警 -即係連便衣都唔撚係- ，因不能明示嘅原因而出現喺深水埗 -一個龍蛇混雜嘅地區，有齊黃賭毒黑- 嘅地區。
即係話有五個：冇證，冇num，冇制服，冇禮貌，凶神惡煞，有組織嘅團體，對你郁手郁腳，凶你，你走唔走？

然後五個call 999 -連call機都冇- 叫兩個軍裝嚟，話佢試圖逃走所以有可疑。

DLLM呀？

唔走先奇
個個黑社會咁樣

老閪都走啦

真係屌佢老母

有5隻狗/5個黑社會衝過嚟你走唔走

SHORYUKEN

依加香港咁嘅環境真係比人溶左都唔知

Push